點解紳士牌NUTS 咁貴??

同其他牌子NUTS 比較
紳士牌係貴過其他一倍有多??
究竟咩原因佢個品牌可以賣到咁貴?

唔知點解一罐有排食

明明唔大罐

咁佢d花生個隻味真係得佢做到
但食完真係好熱氣

唔止 係香港買nuts 都好貴

但佢果種牌子係特別貴

點解會咁貴???